突發！！GOOGLE 又死左?

啱啱上google drive 都上唔到

存檔死清光

手足

你未交上網費

痴得支那都預咗

ＯＫ了